請問有冇抗爭相關英文TG台?

Hello,一直都CD rom 無Acc 今日先登記的。
幫人問: 有冇抗爭相關的英文台? 有鬼佬朋友想參與但攞唔到一手消息。
或有冇巴絲打可以幫手組織一個英文台? 因我有其他台忙緊唔方便整。
有鬼佬開始想出來即係之前做既宣傳工作開始見效,各位加油!

English channel

Twitter: @fight4hongkong @anti_elab
Twitter @hkdemonow @antielabhk

English twitch channel